我係準學警，有咩問題即管問

誰大誰惡誰正惡，誰是強者誰話事。即管比負評我

善心打破零回覆

善心打破零回覆 冇人想問啊 今晚食邊款狗糧啊？